8日去匈牙利同捷克，有無得諗？

Plan緊二月中去匈牙利同捷克，唔計坐飛機用既時間有六日full day玩，上網睇匈牙利景點較多同多元化，而捷克多數係布拉格個邊玩

問題係六日玩兩個國家會唔會太chur變左走馬看花？因為我想預鬆d時間，玩得輕鬆d

求解答

我由細到大既夢想就係去Hungary
中學直頭自己上網學匈牙利文
到依家大學畢業都仲未去得成
Ching have fun

Ching點解咁有興趣去Hungary?

以前讀history成日聽奧匈帝國，一直都想有機會去感受下

匈牙利景點比較集中，三日夠玩(參觀埋美景宮同美泉宮)，如果捷克唔去附近城鎮(CK/溫泉)，布拉格慢遊一兩日就夠，如果去CK/溫泉小鎮就每個地方預一日，因為可以即日來回
上年年頭去咗捷克，年尾去咗匈牙利，兩個地方啲洗費都好平，附上幾張相

匈牙利景點都係集中係布達佩斯？除左有無值得去既景點

Grand Budapest

匈牙利首都 Budapest既景點好靚 野食都係我去左歐洲幾個地方（法/西/德/波/意）最好食
成個set dinner starter 係鵝肝 2個人都係400有找 平香港多多聲

仲記得有一餐佢個starter係羅宋湯 （佢地隻羅宋湯又唔係exactly香港果隻）有好多牛肉 飲完已經飽左

我果陣去左3日2夜 1日full day 新城 1日full day舊城甘樣 因為景點同景點間都幾密 但有少少chur既

佢既夜景真係好靚好靚 夜晚睇佢個國會大樓同白色個城堡（唔記得咩名）真係好靚 真心同巴黎鐵塔有得揮
如果去白色個城堡一定要記得去埋佢附近個地下博物館 （佢個門口好on9 完全唔似博物館）
個博物館好似係由咩地牢改成 傳說德古拉伯爵都比佢困左係到一排 入到去其實係黑到仆街既迷宮黎 真係黑到伸手不見五指 佢會比盞油燈你照住黎行 愛有feel 之後成個博物館整到好撚恐怖 會有好多監獄入面有假人像 再播住好陰森既音樂 有個位仲係整左個假德古拉伯爵個監獄 附近有人頭 好撚好玩

正因為匈牙利消費平過奧地利好多所以我無加奧地利入去個plan

最癲係野食平而高質 city景點又近又靚 仲有間好豪華既New York cafe

奧地利🇦🇹又悶又貴

不如請耐啲假
去多啲歐洲地方啦
咁樣好曬

中學無意中聽到隊匈牙利band既歌
就愛上左
於是就學下咁
係FB搵佢地傾計同youtube comment
到最後同個鼓手做左pen friend
會寄佢地既簽名CD同生日禮物比我
一路就愈識愈多fans會一齊傾計
聽佢地講好多匈牙利既野覺得好想去親身見下
Btw絲

剛剛去完返嚟
Prague可以留2-3日
呢度好細，用腳行到大部分景點
夜晚可以著正經少少睇ballet/concert/opera

Cesky Krumlov預半日行曬
睇下留唔留返晚再落Hungary

Hungary可以留2-3日Budapest
又係行路輕鬆行曬成個city
我就留咗4晚，有d悶
但d野食幾正（推Lado Cafe，佢d鵝肝dish同個牛肉湯好正，仲有Jazz band live show兼便宜）
New York Cafe靚係靚，就唔係特別好食。要好彩坐到個好位先食到景同音樂。

我都想但冇咩假剩

咁樣識到好有緣喎
你可以等grad trip一次過去晒匈牙利同附近幾個國家

感謝巴打
有無係budapest度浸溫泉

Budapest 有間好好食嘅餐廳
comme sze shoi
早一個月book位
真係超高質

Agger 正到痴線，
啲鵝肝好想再食多次。

放入口溶下

鋪頭嘅staff好熱情又會請食嘢又盛
啲食物又真係好好食

真係好想再去食多次

無
因為個幾日好凍 唔係太想闊衣解帶
所以曾經經過過都無諗過去試

岩岩畢業返緊工啦😂
儲下錢就去😍